原來牙朗已經做左國際場入波最多既歐洲人

85球

做你老母tim

有幾多隊係廢隊

比利果1000球呢

你老母個閪呀 生左你隻狗出黎

咁咪問下你老母個閪囉